{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61016&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안초록바다정원펜션"
    },
    "text": "ペンションは屋外プールを備えており、周辺にはサモク海水浴場と車で4分の距離に位置するクジナム海水浴場、そして車で7分の距離に位置する二元防潮堤があります。 入室は4:00から可能で、退室は22:00までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 夏季には屋外プールが運営され、天候によって営業時間が変動することがあり、水泳をする時はラッシュガードや水着を着用しなければなりません。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルを使用する必要があり、人数によって価格が決まります。 入室人数は最大人数を超えてはならず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能で、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動とプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は4:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺にはサモク海水浴場とクジナム海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳をする時はラッシュガードや水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊客室に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 414
    }
}